傻仔同我入一入黎

真係傻仔😂😂🤪🤪

負皮都要呃，有冇人性㗎你？